試著說 打遊擊 打遊擊 打遊擊 打遊擊 打遊擊

打遊擊 轉場
不戀戰, 對方一起好防線 走!
野貓式

打遊擊

打遊擊